有女人煲左湯出街唔記得熄火報警, 消防破門入屋都會收返錢

因濫用消防人員時間, 消防處會出信向事主收費.

平時都會向普通市民收費, 今次消防你會收幾多？